［今日風向］李家誠登報關我地乜事？

誠哥登報 字面睇+發言人都係維穩野

而家既口號點睇都係過份解讀+腦補出黎

最重要係 誠哥登報講乜都唔重要

816㩒錢 817紅土 818見

集中推返相關post 文宣真係好緊要

誠哥呢單拎黎做文宣未嘗不可 但萬一佢出黎講話唔係咁既意思 就會炒車 主力推返 816 817同818